.TH pass
.SH NOMBRE
pass - almacena, recupera, genera y sincroniza las contraseñas de forma segura
.SH SINOPSIS
pass [
.I COMANDO
] [
.I OPCIONES
]... [
.I ARGUMENTOS
]...
.SH DESCRIPCIÓN
.B Pass
es un almacén de contraseñas muy simple que mantiene contraseñas dentro de
.fam monospace
.B gpg2
(1) archivos cifrados dentro de un árbol de directorio simple que reside en
.I ~/.password-store.
Esta utilidad proporciona una serie de comandos para manipular el almacén de contraseñas, lo que permite al usuario agregar, eliminar, editar, sincronizar, generar y manipular contraseñas.

https://unix.stackexchange.com/questions/550106/cant-use-different-font-families-in-groff-ms

